【毛骨悚然】前田納西州國會議員哈羅德·福特接受採訪，並炫耀了他的一幅毛澤東和另一幅細路含撚藝術品！！！

細路含撚圖唔知係角度問題定乜
但佢係支持共產黨就肯撚定係真
唔好同我講唔知佢係毛澤東呀，你放得佢係你屋企你都肯撚定呢張相係代表你既政治觀點架啦

正宗美奸

唔太似andy warhol

andy warhol係創黨元老添

好撚彩係前議員

Andy Warhol啲畫嚟？

明顯係Andy Warhol 嘅絲印毛澤東或仿制

唔似喎

反而想知格黎幅含撚圖係乜黎

so？美豬支持回歸中國

+1 含撚圖做乜鳩

睇真啲
睇黎係佢啲話黎
第二張 黃衫

andy warhol 係共產黨主席

高清
食住口煙仲有細路幫你含撚真係好chill

掩飾黎啫

細路個張好嘔心

Andy Warhol 咪又條垃圾禧皮左膠一名

應該係呢張

Artist Kim Noble 畫作

佢仲有幾張畫都係咁ge style

之前係youtube一個講pizzagate的節目到睇到

同好喎

究竟係咩人先會將呢幅「藝術品」掛係自己屋企

????wtf

搵人放上twitter

好撚痴線

幅畫睇到好唔舒服

屌
呢啲畫面緊係抽支大雪茄架啦仲煙

Kim Noble 有多重人格障礙，佢D畫係唔同人格畫出黎。有人話Kim其實係CIA MK Ultra Mind Control Programme 既受害者，咁可能CIA呢個programme 唔只洗人腦，重會搞細路

毛果幅係真
另一張係P圖
幅畫下邊白色既物體係房門黎
P圖都唔岩位

含撚啦

左膠樂園

毛賊神經病啊

老毛嗰幅應該係 andy warhol，但唔知係咪真跡。

睇到尾 呢啲畫好多年前見過 非常之唔舒服

呢段片都可以睇下
呢啲不安畫係呢個Kim其中一個人格Ria Pratt畫
呢個人格似附係佢創傷記憶嘅載體
其他人格啲畫其實好靚
究竟咩人會揀最病態嘅人格嘅畫掛係屋企呢

推爆去美國

係咪駁埋一齊睇㗎

毛澤東 含撚

屌
係喎
老毛係真
含撚係P圖
原圖

原片

但係啲畫確實存在
P圖嘅人有咩目的

好Creepy
做咩要Key片
陷害條友？
不過掛得老毛都唔方好嘢

拿
P圖既人就一定係心存惡意架啦

但問題係
我地唔係左膠
我地唔可以因為有人想陷害呢條友
呢條友變左受害者，變左弱勢，所以就幫呢條友
正常邏輯思維唔應該係咁
呢啲係左膠大愛撚先係咁諗野

用得毛澤東頭像做裝飾你都估到佢係咩人啦

andy warhol幅圖係criticise老毛喎

幻幻排隊含果幅呢正常人會掛呢d喺屋企？

你唔做pr晒左

原來好似炒車自膠

又學到pr伎倆
用個最駭人既標題人格謀殺左先
再人形蜈蚣霸左頭幾個cm
確保呃左80%人
呢80%人再出去開相同既post
重複又重複
將大話變真話

好撚野

又係依啲畫，同Hillary 個競選主任Podesta一樣掛變態畫

Mk Ultra好多由童年開始